有冇林鄭答案生成器

黎黎去去都係個d答案 應該唔難整

和平 理性

機制
頭先講咗
警務處處長盧偉聰已經

我頭先講左
我唔再回應啦

講左=冇講

有 你問我答你啦

聽唔到
唔記得你個問題

關於投訴，就話有機制